垃圾警犬唔識分記者證

警務處處長盧偉聰昨日（13日）向傳媒表示自己對記者最客氣，然而前線警員似乎就並非如此。《蘋果》記者今午到中信天橋採訪，即使記者展示寫上「PRESS」字樣的記者證，仍被指不是記者證，只是員工卡。經一番擾攘才以「有少少誤會」作解釋放行。而人權組織民權觀察今日發聲明，指速龍小隊沒有展示警員編號，令市民難以追究濫權情況。

下午《蘋果》記者欲前往中信天橋一帶採訪，惟在政總天橋入口遭到攔截，一名年輕軍裝警員要求記者出示記者證，惟出示印有「PRESS」字樣的記者證後 ，該名警員仍兩度不承認記者身份，並稱「呢個只係你公司發出嘅員工卡，並唔係記者證」，最終需由另一名警員了解情況後方獲通行前往，並稱「可能頭先有少少誤會」

另外，民權觀察今日促請警方指示所有前線警員在處理遊行集會時必須展示警員編號，以接受公眾的監察。民權觀察特別指出，警方的特別戰術小隊「速龍小隊」在近日金鐘一帶的遊行集會中使用強硬武力驅散、拘捕示威者，甚至在制服示威者後仍以警棍毆打，惟現時特別戰術小隊的新制服並沒有展示警員編號，加上有關警員配帶頭盔、眼罩，公眾難以看到他們的容貌，即使警員濫權，使用過量、非法武力，市民亦難以追究。

民權觀察又指翻查過去的新聞圖片，特別戰術小隊在2016年執勤時，制服上仍有展示警員編號，但在近日的行動中，他們的新制服並沒有展示警員編號。民權觀察質疑此做法是警方刻意協助警員在使用非法武力後可逃避刑事法律責任。

當日非常多錯誤
更加說明係大陸人扮警察

強烈懷疑個軍裝係公安唔識字

應該係唔明press點解

弱智定文盲？

以後警犬當值使唔使帶字典係身

唔好怪佢 犬邊會識字

字都唔識字 文盲咁狗樣 都可以揸住支炮 棍周圍逗人
我好驚驚喔

文盲

起佢底啦 7下7下咁

你要隻犬認字好似係你要求高左少少

兩者旨是

毅進警犬心諗: press? 有乜button比我press

啲低下階層樣
冇政府既話都係做緊啲下欄野

唔好怪佢 因為最高級o既署長都i can't find the right word

新裝備-旅行翻譯機

犬隻編號 23493？

柒夠未呀警狗

淨係識記你老母

咁又係佢地先前連公務証都未認到
員工証同記者証係難啲

一粒花?

毅進仔 係咁架嗱

Press？
識撳係咪已經好叻

毅進仔唔識英文不意外

老散

毅進仔唔識英文

記你又母

dse考唔到5科2讀個毅進先有資格考老散，你話成績有幾好啦

毅進狗26個字母識得晒已經好好架啦

加埋中文「記你老母」啦

Why not both

毅進仔：click得唔得㗎

特別戰術小隊在2016年執勤時，制服上仍有展示警員編號，但在近日的行動中，他們的新制服並沒有展示警員編號。民權觀察質疑此做法是警方刻意協助警員在使用非法武力後可逃避刑事法律責任。
呢個先個重點呀大家
日後一定要抗爭番要有NUMBER

毅進仔真係毅進仔 爛泥扶唔上柄

各位體諒下
犬隻要用2隻腳行已經唔易
仲要學人類語言文字真係好難

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

以後考警
試題： press意思是甚麼？

記你老母

救撚命
究竟有幾咁弱智啊
幼稚園英文黎

警員委任證不是委任證，只是一張員工證

然後個正確答案係：PRESS THE FUCKING TRIGGER!

恥笑開始

毅進仔嚟咋 你以為佢會識英文？

又唔識字又要亂咁吠

同樣佢都係警察部嘅最低層

毅進仔體諒下啦

有時真係唔想歧視佢哋
自己本身都唔爭氣

唔識都算啦，
懶叻聰明駁嘴，員工證嚟㗎喎

讀書啦 仲周街打人

不如咁啦 叫政府出隻獨一無二既香水 要D記者噴落隻手度比班狗聞啦

反正都唔撚識字既

我寫PASS 可能都過到

英文都唔識 國語得唔得

咪咁高要求啦

yijin仔:press咪壓囉 咁簡單

應該幫佢抄低係生字簿

毅進仔

平日都叫你讀多d書 你睇你冇眼睇

字都唔識多個

唔識字係咁上下

直接同人講唔洗英文？

唔識

有冇方法證實到

禁啊嘛
所以咪禁住記者黎打

盲撚

可能只係識動詞入面第1個意思
動詞: 按, 壓, 壓榨, 摁, 撳, 擠, 催促, 壓碎, 敦促, 催逼, 逼, 迫, 催, 扣, 侑, 追逼, 勖, 釘, 迮, 鎮

警犬心諗，press乜柒呀，都無制

明明係按咁解
阿sir認字唔洗你教

犬：PRESS你老母

cls，根本連英文都唔識

仆你個街原來真係唔識個press字

大陸喱咁既樣

你要搵你老母同行
搵你老母先可以證明你係記者

下次寫pass咪解通行、通過
姐係支持條例就會放你走，好似係

完全係老麥收銀嗰d樣 仲要係有d智障嗰隻

真係阿豬阿狗有體能就做得

下，唔係expect警犬識英文下話

唔好侮辱老麥收銀

老麥收銀都有人性

You’re shooting the press!
警犬：射？撳？

已证实外国势力入侵香港政府！
爱中国！别让这些与外国勾结的势力控制香港！

陈茂波太太，许步明（国籍：英国）
陈茂波儿子，陈天行（国籍：英国）
陈茂波女身，陈天欣（国籍：英国）
林郑月娥丈夫，林兆波（国籍：英国）
林郑月娥儿子，林节思（国籍：英国）
林郑月娥儿子：林约希（国籍：英国）
梁振英女儿，梁齐昕（国籍：英国）
梁振英太太，梁唐青仪（国籍：英国）
梁振英女儿，梁颂昕（国籍：英国）
梁振英儿子，梁传昕（国籍：英国）
郑若骅丈夫：潘乐陶 （国籍：加拿大）
黄锦星妻子：梁素云（国籍：加拿大)
杨伟雄 创新及科技局局长：连同太太申报持有合共十个物业，当中有五个住宅单位位于美国加州
杨伟雄太太：翁少琼（国籍：美国）
刘江华太太：穆斐文（国籍：加拿大）
陈肇始 食物及衞生局局长：拥有英国伦敦物业一个，与妹妹共同拥有一个位于英国格域的物业
邱腾华太太，黄雪儿：与家人在英国拥有3个物业
杨润雄，教育局局长：一对子女现时在澳洲留学
陈维安，立法会秘书长：育有两名儿子，今年分别21岁及18岁，均就读于 德瑞国际学校

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

如果警隊得番一個正常人 應該就係左邊呢個

Press?? Press the button!!

話佢地係毅進仔都影衰班真心想讀毅進進修自己嘅人

屌你老母當日讀好啲書咪唔使做狗囉...做狗咪因為冇讀好啲書...讀好啲書咪唔使做狗囉...做狗咪因為冇讀好啲書...x10000

下次帶本詞典掉過去，叫佢收嘢啦 算啦

留名恥笑

屌唔好話我知啲黑警係因為唔識英文所以先咁撚on9又打又噴啲記者

蠢撚過豬

有冇人起底

你班傻閪就唔識，咪向住班記者press胡椒噴霧囉

你唔好恰呀sir喎 press係㩒落去咁解！

唔怪你，學歷低又唔識字，以為press係按姐

d犬隻咁既學歷咁既工作表現 值得納稅人洗咁多錢咩？

由此可見佢地係公安

合理，毅進仔唔識英文

叫佢地警犬真係侮辱緊狗

Press
n. 壓; 按; 擠
印刷機
出版社; 通訊社
報刊, 報界, 新聞界
vt. 按, 壓
逼迫, 強迫
vi. 緊迫

狗識英文？

黑警連簡單英文字都唔識

我都想知
泛民可唔可以關注下

速龍小隊沒有展示警員編號
咁根本冇可能搵返邊隻狗出黎負責
求其搵人頂包都得啦

公眾應該對警員編號有知悉權呀？？？

press都唔知點解
佢哋班犬真係小學程度都不如

無文化真可怕

佢地真係好垃圾 無思想 字又唔識多個
不過就係正正咁垃圾先做到狗

佢差在無㩒落張證度

唔識認記者證
淨係識記你老母證

名？
個查名bot長期置頂啦

推

毅進教佢做狗無教英文
係咁上下

算啦毅進畢業差唔撚多啦中學又讀band3

狗點會識睇英文
大家原諒佢地

23493 徐偉文 高級警員

屌佢老母著住件狗仔背心都可以話唔洗委任證啦垃撚圾

做野做野
分享警察工作的辛酸 希望年輕人投考有意義的工作！
實現抱負！